全體公務員投誠共產黨

黎緊即將全部公務員都需要宣誓，向黨效忠。
到底有幾多公務員會選擇唔簽，寧願做個自由人

你太天真喇, 係唔會有人唔簽囉

應該個個含淚照簽

你都啱⋯⋯但我意思係你一簽咗真係就自願咁做狗⋯形式上嘅枷鎖

大把人追住嚟含啦，掉轉叫佢哋簽離職協議就肯定大把人唔會簽喇

呢個真⋯但識有人話要宣就 quit,我都想知可唔可以咁瀟洒

入面生活咁安穩
人工高 生產力低 hea撚到世界盡頭
一講移民就諗點係果邊揾番呢個數
點會唔簽，就算改成全心全意效忠共產黨都大把人簽

樓主快D走 呢到我頂住
好快有公務狗入黎咬你

不如你問子彈之下有無人話自己唔係中國人吖!

含淚都唔得，要含到雪雪聲，仲要隨時交出電話check留言。

你太天真, 好多唔係真香港人去做

0

好嬲

嬲住咁簽囉

骨氣唔可以當飯食

全體公墓猿得到認證為賣港賊，港奸，
絕對有利於攬炒。

而家已經都係咁審查啦⋯⋯

真係好可悲

精神

不過做得公務員耐都唔知返出去個市場可以做咩好

你未夠18都睇AV啦

我夠18先睇

啲人會選擇做畜牲做奴才
唔使估
同黑警一撚樣
要反一早反左

New join=全體?